有冇諗過嚟緊區選製作掌心雷

設計可以參考民賤聯、工聯會
好似啲長輩圖咁樣擾亂啲廢老

(甚至乎可以當日朝頭早見到啲掌心雷嘅樣，即刻搵人去整，然後速印)

搵義工各區各票站分工
見到旅遊車載啲老人家嚟就衝上去派
可以參考有啲派傳單方式，每張卡加包紙巾、或者一啲小禮物例如扇咁派，應該就算老人院職員想阻止，啲貪心老人家都會過嚟搶

到時佢哋手上面就會多咗一張掌心雷，
佢哋未必分到同原本個張有咩分別
起碼可以幫到手減少一點建制票源......

不如投票個日接你地屋企嘅老人家出老人院or老人院門前交通失事.........etc仲好啦

係臨入去前先派

你不如話搵人教佢去洗手洗到雷都冇埋

不如咁岩果一日有架大巴係老人院出面死火啦

大台不死，港無葬地。。。今次我唔洗人掌心雷導向都要投焦土

含淚焦土，好多人都話選舉既意義就係唔好比你憎既人當選。。。希望多d後生出黎學689 vote them out

投票當日係門口同呢d癈老講咁係犯法既 佢自然會走

係門口用大聲公扮民建聯大叫 另一個號碼

掌心雷好似犯法架

咁耐以來，有晒證據， 建制派都無事

呢個唔錯

其實班仆街民建聯工聯會做緊既野不嬲犯緊法
不過律政司唔告咁解
樓主如果咁做垃圾律政司應該會光速搜證入你

香港司法

到你玩咪有事

手掌/指示卡有號碼提醒選民投咩係唔犯法
但有利益引誘/威迫佢地投/唔投某個人先係犯法

做長輩圖
嚇佢地有icac